{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주(퇴촌면) 드라이브인 호텔 썬 무인텔"
    },
    "text": "光州ドライブインホテルサンムインテルは森の中の渓谷の中に位置しています。 忙しい日常から抜け出して幸せな時間を過ごせる場所です。 テラスルームは炭と稲妻炭が提供され、炎の鑑賞が可能であり、自然の音である渓谷の水の音を聞きながら休むことができます。 デラックスルームとスイートルームにはイギリスの皇室が使用するローレンウィリアムズUltimate2400Pocketマットレスが設置されています。 1室をご予約いただくと、徒歩10秒の距離に駐車場がございます。 ホテルは27室の客室を保有しており、2022年に竣工し、2023年10月に一部の客室がリニューアルされる予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 テラスの客室は2023年10月にリニューアルされ、ヒモのための暖かいぬくもりと虫の流入を防ぐ窓ガラスが設置されました。 すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、お茶菓子セットがセットされています。 近くには降下芸術公園や楊平カフェ村など、さまざまな観光名所があります。 美味しいお店としては、全知的おせっかい視点の焼肉店とペク·ジョンウォンおじさんが認めた味のあるフォー、生春巻きのフォーサイがあります。 ホテル内の客室はイギリスのローレンウィリアムズUltimate2400Pocketマットレスで設置されており、駐車場は計26台を保有しています。 人々は静かで澄んだ空気によって癒され、親切な社長ときれいな施設に対して良い印象を持っています。 しかし、炎の鑑賞施設では火の匂いや臭いが発生することがあるので注意が必要です。 宿はテラスで楽しめる山や渓谷の水の音を備えており、ベッドやトイレの一部は使用に不便がある場合があります。 また、管理者用のドアが設置されているため、若干の不安がある場合があります。 全体的には大丈夫なコンディションを維持していますし、電子レンジが追加されるとより便利になりそうです。 宿泊施設では静かな雰囲気の中で散歩客に興味深い渓谷体験を提供しています。 ただし、周辺にはCU光州退村永東店があり、車で1分、徒歩で17分ほどかかります。 また、降下芸術公園と楊平カフェ村は車で9分の距離で、参戦時にはイ·ヨンジャトウモロコシスープ出演回のカフェアロープスライスピースは車で3分、徒歩1.4kmに位置しています。 プルコギの美味しい店としては、放映テボク食堂のプルコギ店が車で1分、徒歩700m離れており、ペク·ジョンウォンおじさんが認めた味のフォーと生春巻きのフォーの間は車で3分、徒歩2.8kmの距離にあります。 テラス客室にはローレンウィリアムズUltimate2400Pocketマットレスが設置されており、駐車場には計26台を入れることができます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルは森の中の渓谷の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テラスルームでは炭と稲妻炭の提供や炎の鑑賞が可能であり、デラックスルームとスイートルームにはイギリスの皇室が使用するローレンウィリアムズUltimate2400Pocketマットレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルは駐車場を保有しており、1室をご予約いただくと徒歩10秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルではどのような言語で案内サポートが受けられますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルの近くには降下芸術公園や楊平カフェ村など、さまざまな観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの近くに美味しいお店はありますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルの近くには全知的おせっかい視点の焼肉店やペク・ジョンウォンおじさんが認めた味のフォー、生春巻きのフォーサイなど美味しいお店があります。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルの客室ではイギリスのローレンウィリアムズUltimate2400Pocketマットレスが設置されており、ネットフリックスの視聴やお茶菓子セットの提供もあります。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルではどのような体験ができますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルでは静かな雰囲気の中で散歩客に興味深い渓谷体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルの宿泊施設には何室ありますか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルは27室の客室を保有しており、2022年に竣工し、2023年10月に一部の客室がリニューアルされる予定です。"
        },
        {
            "question": "光州ドライブインホテルサンムインテルのテラス客室はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "光州ドライブインホテルサンムインテルのテラス客室は2023年10月にリニューアルされ、ヒモのための暖かいぬくもりと虫の流入を防ぐ窓ガラスが設置されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 852,
        "QA": 758
    }
}